\nomsPQuatre
\reglesPQuatre[questions]{dire si un nombre est divisible par 2, 3, 4, 5, 9 ou 10}{36}
\medskip
\begin{center}
    \PQuatre[Autre,LargeurUn=3.5cm,Consignes="Nombre\\étudié $\triangleright$",Echelle=1,Couleur=\myPQuatreColor]{%
     \begin{tabular}{p{4cm}} Dire si le nombre est un multiple de 9.\end{tabular}%
    /\begin{tabular}{p{4cm}} Dire si le nombre est divisible par 5.\end{tabular}%
    /\begin{tabular}{p{4cm}} Dire si le nombre est un multiple de 4.\end{tabular}%
    /\begin{tabular}{p{4cm}} Dire si le nombre est divisible par 3.\end{tabular}%
    /\begin{tabular}{p{4cm}} Dire si le nombre est un multiple de 2.\end{tabular}%
    /\begin{tabular}{p{4cm}} Dire si le nombre est divisible par 10.\end{tabular}%
    ,\rule[-7mm]{0mm}{14mm}162
    /\rule[-7mm]{0mm}{14mm}145
    /\rule[-7mm]{0mm}{14mm}129
    /\rule[-7mm]{0mm}{14mm}150
    /\rule[-7mm]{0mm}{14mm}120
    /\rule[-7mm]{0mm}{14mm}143}
\end{center}